真香港人 vs 新香港人

DKLM 行去投票
原路幫保皇位票D人
無個廣東話講得正
DKLMCH